Данный проект был написан в рамках курса "Базы данных" ФИТ НГУ. Это полноценное веб-приложение с фронтом на js+react и бэком на java+spring. Приложение по сути представляет из себя вокзал: имеются станции, поезда, их маршруты, поездки с датами прибытия на каждую станцию, временем задержки и стоянки. Имеется возможность поиска поездов и поездок с различными фильтрами, а также редактирование и создание новых поездок. Также есть возможность найти маршрут от одной станции к другой с пересадками (путь на разных поездах) - сделано с помощью рекурсивных (иерархических) запросов.
В приложении есть полноценная регистрация и авторизация с подтверждением почты и восстановлением пароля. К сожалению, в последнее время gmail не дает авторизироваться с удаленного хоста в специально созданном gmail аккаунте, так что зарегестрироваться не получается. Но можно воспользоваться моим аккаунтом от сайта(логин: smiralex, пароль: Cvbhyjd123). Приложение развернуто на хостинге pivotal.

Адрес веб-приложения: https://railways.cfapps.io